屌你城市電腦售票網想點撚樣？

揀好咗個位，咁就打晒信用卡個啲野啦，點知就交易失敗，跟住再check多次個場地座位表，個位就灰撚咗無得再揀 佢又無send email/SMS黎，咁究竟係個位係買撚咗未啫

交易失敗啊，係咪唔識中文啊

但係個位又真係灰咗喎...咁夜無得買？

咁夜冇人返工 個網咪唔郁囉

應該有人早你一步買咗

上網買票系統要人手處理？ 唔係電腦搞掂？真係唔知